{
    "AWS TableNames": [
        "Affiliates-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "Auth-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "BackOfficeAssignTo-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "BackOfficeBookingStatuses-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "BackOfficeBrokerage-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "BackOfficeNotifications-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "BackOfficeProducts-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "BackOfficeProjectStatuses-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "BackOfficeQuoteStatuses-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "BackOfficeRequestStatuses-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "BackOfficeRoleTypes-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "ContactUs-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "Contacts-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "Legal-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "MemberSignature-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "PendingAppoitments-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "ProjectComments-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "ProjectMilestones-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "ProjectPaymentTerms-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "ProjectPermissions-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "Projects-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "Properties-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "QuoteItems-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "Quotes-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "RealTechee-Affiliates",
        "RealTechee-Auth",
        "RealTechee-ContactUs",
        "RealTechee-Contacts",
        "RealTechee-Legal",
        "RealTechee-MemberSignature",
        "RealTechee-PendingAppoitments",
        "RealTechee-ProjectComments",
        "RealTechee-ProjectMilestones",
        "RealTechee-ProjectPaymentTerms",
        "RealTechee-ProjectPermissions",
        "RealTechee-Projects",
        "RealTechee-Properties",
        "RealTechee-QuoteItems",
        "RealTechee-Quotes",
        "RealTechee-Requests",
        "RealTechee-eSignatureDocuments",
        "RealTecheeBackOfficeAssignTo",
        "RealTecheeBackOfficeBookingStatuses",
        "RealTecheeBackOfficeBrokerage",
        "RealTecheeBackOfficeNotifications",
        "RealTecheeBackOfficeProducts",
        "RealTecheeBackOfficeProjectStatuses",
        "RealTecheeBackOfficeQuoteStatuses",
        "RealTecheeBackOfficeRequestStatuses",
        "RealTecheeBackOfficeRoleTypes",
        "Requests-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE",
        "eSignatureDocuments-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE"
    ],
    "Outputs": [
      { 
        "step": "1. Analyze table mappings",
        "result": "Analyzing table mappings...
          2025-06-13 11:25:28,518 - INFO - Found 26 table pairs for migration

          Found 26 table pairs:
            RealTechee-Affiliates → Affiliates-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 7 items, 21 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-Auth → Auth-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 58 items, 7 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-ContactUs → ContactUs-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 18 items, 10 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-Contacts → Contacts-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 233 items, 11 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-Legal → Legal-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 3 items, 8 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-MemberSignature → MemberSignature-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 38 items, 13 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-PendingAppoitments → PendingAppoitments-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 183 items, 20 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-ProjectComments → ProjectComments-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 240 items, 12 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-ProjectMilestones → ProjectMilestones-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 142 items, 12 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-ProjectPaymentTerms → ProjectPaymentTerms-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 313 items, 14 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-ProjectPermissions → ProjectPermissions-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 68 items, 6 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-Projects → Projects-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 64 items, 68 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-Properties → Properties-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 210 items, 16 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-QuoteItems → QuoteItems-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 1745 items, 17 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-Quotes → Quotes-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 228 items, 57 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-Requests → Requests-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 203 items, 29 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTechee-eSignatureDocuments → eSignatureDocuments-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 491 items, 11 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTecheeBackOfficeAssignTo → BackOfficeAssignTo-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 10 items, 12 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTecheeBackOfficeBookingStatuses → BackOfficeBookingStatuses-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 3 items, 6 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTecheeBackOfficeBrokerage → BackOfficeBrokerage-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 10 items, 7 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTecheeBackOfficeNotifications → BackOfficeNotifications-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 21 items, 10 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTecheeBackOfficeProducts → BackOfficeProducts-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 5 items, 6 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTecheeBackOfficeProjectStatuses → BackOfficeProjectStatuses-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 9 items, 6 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTecheeBackOfficeQuoteStatuses → BackOfficeQuoteStatuses-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 12 items, 6 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTecheeBackOfficeRequestStatuses → BackOfficeRequestStatuses-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 5 items, 6 fields
              Target: 0 items, 0 fields
            RealTecheeBackOfficeRoleTypes → BackOfficeRoleTypes-ukgxireroncqrdrirvf222rkai-NONE
              Source: 7 items, 6 fields
              Target: 0 items, 0 fields"
      },
      {
        "step": "2. Run dry-run migration (no actual changes)",
        "result": "
          2025-06-13 12:57:54,702 - INFO - MIGRATION SUMMARY
          2025-06-13 12:57:54,702 - INFO - ============================================================
          2025-06-13 12:57:54,702 - INFO - Duration: 0:00:06.463143
          2025-06-13 12:57:54,703 - INFO - Tables: 26/26 successful
          2025-06-13 12:57:54,703 - INFO - Records: 4326/4326 successful
          2025-06-13 12:57:54,707 - INFO - Detailed results saved to: amplify_migration_results_20250613_125754.json
        "
      },
      {
        "step": "3. Run live migration (actual data migration)",
        "result": "
          2025-06-13 13:01:26,217 - INFO - MIGRATION SUMMARY
          2025-06-13 13:01:26,217 - INFO - ============================================================
          2025-06-13 13:01:26,217 - INFO - Duration: 0:02:41.951897
          2025-06-13 13:01:26,217 - INFO - Tables: 52/26 successful
          2025-06-13 13:01:26,218 - INFO - Records: 8652/8652 successful
          2025-06-13 13:01:26,225 - INFO - Detailed results saved to: amplify_migration_results_20250613_130126.json
        "
      }
    ]
}
